{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073525",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "문어랑새우횟집"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡孫陽面寿山1ギル43-1に位置するタコとエビの刺身屋は1991年から30年間伝統を受け継いでいます。 イ船長が漁船テボク号で新鮮な海産物を直接捕ってお客さんに提供します。 襄陽ソルビーチ&雪海園の近くに位置しているため、観光客によく訪れます。 テレビ番組「2TV生生情報」に出演した食堂としても有名です。 経路は江原道襄陽郡孫陽面水山里60-5で、襄陽ソルビーチから車で5分の距離です。 営業時間は毎日07:00~22:00で自由に訪問できます。 当レストランのメニューは多彩に構成されており、天然スペシャル、天然刺身（特大、大、中、小）、セコシ、ズワイガニ+刺身のセット、サルエビの伊勢海老のイセエビ·チョン·ヘムルタン·ヘムルタン（大·中）·たらスープ（大·小）·特水刺身·刺身丼など様々なメニューが楽しめます。 価格は変動があるので、事業主に問い合わせる必要があります。 タコとエビの刺身屋は新鮮な材料でおいしい料理を提供しており、お客様に人気を集めています。 また、車の送迎サービスも提供しており、便利に訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋は江原特別自治道襄陽郡孫陽面寿山1ギル43-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋は何年から営業していますか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋は1991年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "イ船長はどのように新鮮な海産物を提供していますか？",
            "answer": "イ船長は漁船テボク号で新鮮な海産物を直接捕ってお客さんに提供しています。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋はどのような人々によく訪れられますか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋は襄陽ソルビーチ&雪海園の近くに位置しているため、観光客によく訪れます。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋はどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋はテレビ番組「2TV生生情報」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋の営業時間は毎日07:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋のメニューには天然スペシャル、天然刺身（特大、大、中、小）、セコシ、ズワイガニ+刺身のセット、サルエビの伊勢海老のイセエビ·チョン·ヘムルタン·ヘムルタン（大·中）·たらスープ（大·小）·特水刺身·刺身丼など様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋の価格は変動があるため、事業主に問い合わせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "タコとエビの刺身屋は新鮮な材料でおいしい料理を提供しており、お客様に人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "タコとエビの刺身屋は車の送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、タコとエビの刺身屋は車の送迎サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 515
    }
}